(擺明係reference狗) 安信果張WEWA咭真係幾抵屌

簽夠4舊水就可以抽一次獎 d獎仲要幾正

每次簽咭都好似有個9折咁 又回贈又哈根大師券 好鐘意食哈根大師 張現金券唔岩用仲可以轉返做現金回贈
我岩岩先出卡冇乜抽到獎 仲有d咩可以拎到可以睇呢度

另外就係去旅行 睇戲 唱k 去op同迪迪尼 有4%回贈 你買張5000蚊機票 已經袋返兩舊水 你話爽唔爽
報個旅行團都一樣有得回贈

其實我講咁多都係想大家睇完有興趣出咭既話 可以用下面條link出 幫家境清貧既小弟找下咭數
大家都多兩舊水回贈洗 我呢啲reference打手死全家又有乜所謂

自己睇

安信 不了

有伏

而家有活動 大家起碼再分多1舊水 即係有300蚊喔 要現金好過要超市現金券啦
moneyhero冇得玩

不了 唔想比呢D財仔拎我信貸紀錄

唔覺 準時還錢既話 可以點樣伏你？
個利息同普通銀行仲要冇乜分別

拎左又點 反正都唔會借垃圾財仔 個紀錄送埋比佢又點話

我都覺張卡幾正 試過抽中左全單7折 開心死
而家仲有幾杯雪糕未食

辣殺
呢排多左好多打手推WEWA

無著數你會REFER?

條友都講到明自己reference狗啦 擺到明r著數
不過張卡係幾ok既 而家簽多過400蚊既我都用呢張 好過要d積分黎換垃圾

邊到有條款寫 moneyhero無得分個100萬

你揾到黎證明比我睇 我叫埋條女 一齊用你link申請

Wewa個分一百萬 玩到8月尾，要申請就快喇

讀好啲書啦
reference

你以為利伸就唔洗比人屌?
on9有個限度啦傻仔

乞衣